「點解唔早啲出門口？」英文點講

外國人老闆唔會同我地講，我懷疑佢唔識講，想教佢

方加～

I love your mama little lovely pussy

因為ed問題無意義
想你答佢咩？ 唔知醒

佢哋一嚟就you are fried 㗎啦

why ng early d go outdoor？

why don't go to school by bus?

point solve ng early go door mouth?

why dont cum earlier

Why didn't you go out earlier?

Why don’t you leave for work earlier?

U go to work by bus?

U no gun

why not morning d go door mouth

If you want 1on1 u come
I fight u u know?
My power powerful
Ko u u son of bitch

Can you cum on my face?

why don't early d out door

Why outdoer no easylier thanks

拙moon候~

dim gai ng zho d chirt moon hou???